美豬左膠後悔選咗幻登未？

左膠:就算美國要食泥都要和平

又話登登上場會減低變數，個市會升嘅

就算美國食泥都要打仗